sales 無端端要影我 sim card 相

小弟手提同某台續約，攞咗 sim card 之後個 sales 突然叫我影 sim card 張相俾佢，有無古惑？

sim card相有咩好影

行街嗰啲SALES? 佢地要拎新SIM卡啲NUMBER黎開通, 正常的